\renewcommand{\question}{\addtocounter{questionnumber}{1}\subsection*{Question \thequestionnumber}}
\begin{document}
\begin{center}\titlefont\Huge\color{UGLiBlue} BTS SIO\\
	Sous-épreuve E22 \\
	Algorithmique appliquée\\
	Contrôle en Cours de Formation\end{center}

\begin{encadrecolore}{Déroulement de l'épreuve }{UGLiGreen}
	Cette épreuve de Contrôle en cours de Formation (CCF) se déroule en trois étapes :
	\begin{itemize}
		\item \textbf{\'Etape 1 : écrit (30 minutes)}\par
		      Vous devez traiter l'étape 1 du sujet. Pour cette partie, l'ordinateur est interdit mais la calculatrice est autorisée.\\

		      \textbf{Vous inscrirez vos réponses dans le document réponse ci-joint.}\\

		      Les algorithmes à écrire peuvent être rédigés en \textbf{langage naturel} ou en \textsc{Python}	mais ni en \textsc{C\#} ni en \textsc{VB.Net}.\\

		      \textbf{À la fin de l'étape 1, votre document réponse doit être remis à la personne surveillant l'épreuve.} Vous garderez le sujet.
		\item \textbf{\'Etape 2 : Machine (30 minutes)}\par
		      Vous devez traiter l'étape 2 du sujet à l'aide d'un ordinateur. Le langage utilisé est celui travaillé dans l'année, à savoir \textsc{Python}.
		      Vous sauvegarderez votre travail sur la clé USB fournie.\par
		\item \textbf{\'Etape 3 : Oral (20 minutes au maximum)}\\
		      Cette partie se déroule en deux temps. Tout d'abord, vous disposez de 10 minutes pour présenter votre travail de l'étape 2 puis, au cours des 10 minutes suivantes, un entretien permet de préciser votre démarche.
	\end{itemize}

	\textbf{À la fin de l'épreuve le sujet devra être rendu à l'examinateur.}
\end{encadrecolore}
\begin{center}
	{\LARGE\titlefont\color{UGLiBlue}Merci de ne pas écrire sur le sujet}	
\end{center}

\newpage